有冇hkbn用戶琴晚開始係咁斷線

斷網測試

早幾日已經係咁，打咗上去搵師傅上門搞，暫時開心使用中。

仲有3個月完續，仲未應承續約，呢排狂斷同勁慢，到期轉台算

斷下停下已經維持咗幾個月

完全收唔到

係咪真係會好左

我呢邊得hkbn 焗住揀

由過年前已經係咁
喺房連 YouTube都睇唔到
唔好再屈我 router 咁多年唔係未試過，今次咁長時間都咁係第一次
唔知點喺屋企上 online teaching

Ding ar
而家又上唔到網呀 想點呀Hkbn

6月到期 諗緊轉唔轉 上個月打黎話200蚊益舊客 串佢兩句就自己講收線

呢d垃圾公司，除非冇得揀焗住用嘅啫！有得揀嘅都係快d換第間寬頻公司上網好過啦！

係咁斷苦主

佢換左個新modem 就冇乜事

突然lag

已經斷埋線

x2

ssp 200Mb 冇問題

TM 100MB冇問題
可能光纖出事

成日夜晚好lag
speed test upload得1-2mbps

早幾日個網都神神地，今日睇片嗰陣仲係咁斷